講返聲對唔住，我知你有睇連登

今朝早十點幾十一點嘅時候我係喺火炭站入嚟嗰個男仔，抬着部機箱。撞到你唔好意思

唔緊要

絲嚟嗰喎